深水埗穿梭姐：「唔好太沉迷我 大家都要出來」

突然成為一日網紅，當然不是本意，只是不得不發聲。

先多謝大家的關心，我們一家都還好，侄仔BB應該都ok，只是誰又知長遠有什麼影響。
深水埗多日來被完全不懂克制的警察喪放催淚彈，無論你認為是否抗爭者的問題，但不能否認——警察才是最有問題。
不要告訴我，你只要不到街上，關好窗就會沒有問題，毒氣不是你想像中容易解決。而警察無論人多人少，在見不到多少示威者的情況下不停的放，根本是無差別毒害所有人。

警方呼籲巿民報警，根本是賊喊捉賊，所謂的紀律部隊紀律盪然無存，不要問我可以怎解決，這點根本是政府要做，而非由交稅供應政府及不紀律部隊的巿民去埋單。

大家，不能不出來了，是誰造成今日的局面，搞亂民生，是有良心的都應該見到。

對於年青抗爭者的付出太多，廢中如我除了感到對不起，也只能積極呼籲同路人，一齊守護香港的未來。

P.S. 好多人問我如何可以一粒粗口都唔用，除了因該我本身係好斯文的，亦因該粗口只能發洩當下情緒，我的言論是理性的理據，粗口只有親近的朋友會聽到。警察，連我用一句粗口問候都不配。

記得唔好太沉迷我，你都可以成為我，今日不出來，明日出不來。

Push

講番先，得到當事人同意轉貼
同埋佢地係靚姐唔係靚媽，小朋友係佢侄仔黎

自推十下

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

最尾果句

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

講得好好

望下個夜期
多謝波叔啦屌那星

唔好睇TVB呀
TVB垃圾黎架